「警告」推上熱門 女手足一定要小心

唔肯定係堅定流
但易家香港真係好危險
大家知道班狗係禽獸都不如 專捉女仔
易家又有班蝗聲稱會扮狗捉女仔
所以 女手足 黎緊真係唔好單機
一定要搵啲你信得過既男仔
夜晚唔好出一兩個人出去搞連儂牆
車都唔好亂咁上 出去之前一定要諗定可以點走
或者有無信得過既朋友係附近
就算有咩事都可以收留你地

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Tg見到
屌佢老味9up姐下話

女手足要保護自己先

之後再保護人

要提防

唔排除有人真係會咁做。

Push

係咪9up都好 真係要以防萬一
係9up就真係最好啦
但到真係發生左就太遲

寧可信其有 不可信其無
就係咁警犬先有有證

屌你老母見到真係嬲到震

推，唔好話行動，平日落街圍觀都要警剔

我覺得係想放風嚇到我地唔敢出
但當然都要小心

有無人想我保護

睇黎要全民習武 學番啲自衛術旁身

狗係乜都做得出

我都係諗起個個post先咁驚

唔好單機，小心為上

以防萬一呀

其實男都好多會被性侵
揸鳩99%
甚至雞每日「悔」辱你男性自尊

一定有人趁火打劫
乘人之危
而家唔理黑警定蝗
都極有可能咁做

之前有女仔比義載禽獸非禮過

我正想講
個post 有人話 個兩個男人係有口音

排支

cls

一定有，推

所以真係唔好太夜自己一兩個出
易家政苦越激睇得出佢地係好撚急想解決呢件事
但我地係要長期打落去
所以一定要好好保護自己

推，唔好話行動，平日落街圍觀都要警剔 男女都係

真係捉到狗公，直接絕育！

個個都會被大力揸鳩㗎
外國好多雞姦case侮辱你

push

女手足小心

真唔真都好 小心為上
推左先 女手足小心呀

記住係長期戰 大家最緊要係自保先有得打落去

屌那星

通常揸貨van跳落車就捉

如果見到要救人！

lm

男定女都好，夜少少一個人行都要小心呀

真假都證實唔到
更加唔想有受害者證實
大家要平平安安 小心
男仔都要提防突擊

女仔們記住要同猛男組隊

屌你老母 P牌照推

女士要提防啊 男士都要主動保護女士

推！

見到有人俾人捉，唔好驚，開live再衝上前打獲佢
你冇犯法

打副本記得組隊出擊呀

以防萬一，推

佢話已經捉左幾個喇喎屌

今日突然多咁多呢類消息

所以真係要組隊出 仲要唔好成隊都係女

單丁友點搞

仆街

推
狗隊 姦 淫 擄 掠

推 保護絲打！

公頻招隊友

比個id來

其實係女仔易捉又少反抗
喺有選擇嘅情況下一定揀弱者
食環都專揀阿公阿婆捉
南亞人當見唔到

痴撚線提防啊各位女手足

小心d好

照打，你當手足唔係隊友？

琴日有單係警察捉女仔
好似係將軍奧區

721 831

不要單獨上戰場呀～～～～

男女都好 要小心

以前去鬼國做野成日聽到呢d新聞，隨街拉d獨行女上車之後輪再餵佢哋食藥然之後賣去夜場.....我開始都唔信但唔止一次聽..

up

北角個個女仔搵翻未

大家用起底功能

樓主開的第一個post就係屈比黑警捉的示威者係鬼

撞

男女都會

今日唔係有個TKO post話見到啲狗衝落車一野捉左個冇gear冇口罩既十零歲黑衫女仔?

拎講果個人既id好過啦
鬧就可以慢慢玩

女手足真係唔好落單，最少3個猛男保護

真定假都好

大家都要小心

屌

我之後咪有個post講自己散水撚都做過好內疚囉
我係提大家小心
唔係叫大家唔出
你易家分化做乜尻

D支那狗痴線嘅，會跟住做唔出奇

女手足可唔可以唔再單機呀

話明鬼國，呢啲已經係碎料

女手足搵多2條仔出 送埋你返屋企都唔係咁難掛

全城保護女手足....

我覺得今時今日 仲會想嚇啲女仔?大家自己諗，做足安全意識，thx

就算9up都好 依家有發過夢既女仔都要小心返屋企
夜晚盡量搵朋友一齊返去

之前咪有單一黑一白捉左條女上車

用同樣方法對付蝗女，鍾意點玩就睇你了

小心為上

車斷人對腳佢地都敢
捉D後生女去禁室你估佢地唔敢咩

嗰啲叫蝗雞

小心呀有男仔frd嘅最好多啲人一齊走

自己嚇自己！

依啲以防萬一左先啦

提高警覺

cls
大陸人真係禽獸黎

點都要提防

呢啲人真係死十次都唔撚夠

佢咁做真係玩哂
d狗又唔撚會理你

係防範定
最近連登好多post都係一兩個女仔失左蹤咁

帶定防狼噴霧有冇用

大家唔好再以為宜家既香港好似以前咁安全
宜家開始要無時無刻都要有危險意識

個女仔事後係點 搵得返未

Pish

P

對家都想抄獅鳥個做法

推 屌你老母痴撚線

如果無啦啦俾人夾上車，失左蹤真係無人知，問狗一定唔會理唔會查。
講難聽D，到時俾人玩完輪完掉落海，根本無人查到。。

謝振中條撚樣唔係好中意放tg紀錄咩？呢啲又盲咗？

正仆街

未 消失左

9 up

tg group嗰名？

而家香港已經冇撚曬法治，有班禽獸咁做真係唔奇，大家都要小心

屌 咁黑口罩帶唔帶得

總之見到人捉人上私家車
一定第一時間
1.開相機影住 唔理係30秒定點 反應快D第5秒就要影
2.影車牌影樣
3.叫佢大叫個名
多人既話要佢出委任證，唔比就圍佢地

我係係tg文宣組見到有人share

大陸佬咁扮狗，唔會有口音咩。流料多，不過聽住牝

街坊要幫手
如果冇支援既就幫佢斷子絕孫

呢啲嘢 小心啲好

前排咪話有單係個女手足訓左係地下
有兩個有口音既人夾左佢上車

琴日有人見到有喇

睇下拐子佬個post 啦

提下大家就叫妄想症發作
到真係出事 你負責？

林奠多謝你

夜翻+唔好聽歌！！
塞住隻耳仔好危

如果因為咁樣樣而令d單丁絲打唔出，咁其實好無謂
不如主動關心下一個人果d絲打

利申：單丁絲打，唔想麻煩身邊d男人
我會繼續出，當然會顧掂自己先

第一時間當然救人
仲影乜春

大陸仔咩叫易家

根本係你條大陸人開post吹雞教唆拉示威者強姦

麻煩下有咩所謂呀屌 安全第一呀

你睇清楚 我係叫大家小心 搵定幾個組隊出 特別係女仔
我無叫人唔好出

我冇屌你

總之唔好單拖或者一兩個女仔出

女仔真係要小心啲
唔好企咁前
睇到呢啲真係好撚嬲

捉到可以打死去

唔理真假，最緊要提高警覺

屌佢老母

圍左先

如果冇證冇支援既就幫佢斷子絕孫

Cls
tko個單係咪就係咁。。

我會剪左佢條j

引誘其他人照做一定咁講

不過女仔都係小心d好

見到一定要私了救人

但一個受害者都未出嚟講

痴線 帶把刀出街先

啲蝗有咩做唔出

換裝走！！！！！！！！！

我唔知你打埋呢啲野呢個時候分化咩居心
但以防萬一 提醒下大家有咩錯？
我係叫女手足唔好單拖出炸喎
定係你就係姦人個啲俾人發現左？

好癲

大陸閪會用曱甴呢兩個字？

推,真係唔好單機，搵隊友！！大家小心

歐洲都多呢啲，捉啲黎旅遊既女人

好多失蹤都搵唔反

或者係賣落火坑坑逼佢吸毒

pish

cls
仲講咩黑唔黑衫
如果真係咁做 見女靚少少都直接搞啦
反正無成本無後果

想問 將軍澳 個兩個女仔 同呢個有無關係

Pushhhhh

聽講係姦殺

既然玩到呢步tko又有16歲女仔俾畀夾上車
啲狗已經用麻包袋
我哋唔應該再有顧慮

女仔真係要小心

小心D 冇壞既
最好搵D識既人陪住

【女仔】如何避免俾狗咬？

其他組隊出去又無壞既

有可能
女仔小心唔好落單

Rui

屌絲打要小心啲

女仔出去唔該真係要一大班人
應該已經唔關黑唔黑衫事
佢地見後生來就捉
之後去左邊都冇人知 (山邊?
更何況狗都可以收埋左D女仔失蹤都冇人知

絕對係真罪犯嘅溫床

我信佢地做得出⋯

大陸狗喪㗎

如果提醒下都要屌 咁你咪唔好推呢個post囉....

求吓你地自己一個嗰陣行啲多人嘅地方返屋企唔好一時貪快行小路/暗位 真係俾人溶咗都未知咩事 唔想各位真。港女俾人玷污
發夢/開花單拖嘅就求其捉住隔離一兩個手足啦 真係唔好怕醜 我相信手足們都好樂意保護同路嘅女仔
聽歌用apple隻垃圾耳機啦 漏聲到pk幾大聲都蓋唔過環境聲
同埋真係多啲留意身邊 當睇吓風景都好 最近咁大壓力
打緊仗架啦 要有返啲危機意識啊咁多位

依家咁多棄屍案 真真假假真係冇人知
俾人捉到做咩 做完之後點處理你 冇人知
唔理真假 小心為上啦

推呀

如果不幸係真事，罪魁禍首都係班狗，唔係佢地濫暴濫捕又冇任何身份辨識方法，根本就唔會有咁嘅可能性發生

女手足唔好咁容易信人阿琴日屯門有個女手足落單比狗跟阿真係唔係講笑架 好撚認真阿屌

推比狗

家長接放學都有非禮女手足
而家D狗同仆街緊係唔會放過機會
D女仔危機意識又低
真係小心多D好D

推 有冇得搵人扮單拖然後伏佢地

依家法治冇撚用
黑警唔會拉，九成會姦埋一份
各女手足千萬要小心

其實咁多位巴打都應該咁做
大家真係要有危機意識喺度 隨時救你或者其他人一命架

屌你老母自己推，仆街共畜係呢度自編自導自演。

連登真係就仆街架喇

大陸狗真係做得出，要嗌救命搵男仔送番屋企

所以話打撐警奶共藍絲唔好留手就係咁樣 唔打到班仆街驚又會出黎害人

就算係9up，一傳開咗實大把無腦嘅走去做，春嬌與志明嘅摸空姐論，唔好理講嗰個係認真定講笑，隔離無腦嗰啲聽咗會真係走去試

扮

東頭村個單都有D似呢個情況

原POST話打女仔同嘈既時候都有人埋去睇
之後比條仔講幾句使走左
可能條仔又係扮係狗做野，叫佢地唔好多事
D廢老一定驚死

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

你睇下呢單先啦

集思廣益可唔可以成日一班護送女士回家的壯漢？

有無人記得保良局個名既由來

呢啲捉到要格殺勿論

咩車都有機會啦
一定要一大班人走
女仔唔好單機行動
男仔有責任保護附近女手足
起碼送到人多地方先

真係有小小難度..

今晚真係一個難眠之夜...

作為一個TKO人，喺自己社區出現動亂，當然係會想去了解同聲援街坊...

但完全無諗過，會親身目擊一件荒謬到極點嘅事...

當大約九點九由坑口行過尚德，由於已經唔係第一時間，尚德已經如火如荼，大量街坊/記者都已經聚集晒係popcorn、尚德附近，只有少量街坊向尚德方向前進

沿途，只係見少數幾人，其中一位喺我前面，著黑衫、無頭盔、無口罩、甚至無揹袋，睇落清秀約15、6歲嘅小妹妹，係我面前，大家一直向住尚德前進...

經過文曲里隧道、經過單車館公園...

走到過尚德街市前嘅馬路，大家都低頭睇緊手機，靜靜等待紅燈過去...

突然，有3架私家車急停，一開車門全部防暴，一手將我先前講嘅小妹妹拉咗上車...佢只係可以尖叫同做出無力嘅掙扎...

一切發生得太快，我真係想拉都拉唔住，其餘防暴同時都如狼似虎咁衝向附近十位左右嘅街坊，大家都忙於走避，被推撞，被喝罵...聽到有一句由疑似防暴口中講出「屌死你班仆街!」

但只係跑咗十幾二十步左右，就聽到有人大嗌收隊，跟住我回頭，只係望見再多2~3個黑衫少年少女被拉、抬、夾上車!!!

然後私家車極速離開現場，成個過程30秒唔到，現場各街坊完全無人知發生咩事，因為現場無任何活動發生，又只係一身防暴裝嘅人型生物，無出示任何證明，就無故拉人上私家車...

第一身目擊，無力感真係好重，我身前個位小妹妹，我睇住佢由坑口行過黎，乜都無帶，乜都無做，咁就喺我眼前被強行拉咗上車...

事後我只能夠喺防暴射完TG撤退之後，記者比較清閒嘅時間，同大部份記者講番件事，希望多啲人可以關注一下...

但我真係想講，香港變成咁恐怖嘅地方，行落街都會被受傷、被消失，變到再唔係我認識咗三十幾年嘅香港，正正就係由呢個政府，同埋嗰班自以為正義，但其實濫權嘅警察做成!!!係你哋令香港變得危險，變得唔再安全!!!

雖然已經事隔好幾個鍾，但心情真係好難平伏，一件咁荒謬嘅事，就係自己眼前發生...

你話畀我知，如果你係現場，30秒時間，你可以點做...

推啊屌佢老母

所以唔怕一萬
最怕萬一
看待呢D CASE係小心D好
尤其好多CASE見到狗係好中意捉後生女
你話唔係強姦非禮都冇人信

推屌你老母痴撚線

全部男手足入夜有時間就落街散下步啦，女仔唔好行細巷

唔好理佢講試過真定假
所有人見到呢D情況唔該一律打左先
你既一時遲疑可能會令個女仔一世陷入難以覆滅既惡夢
打到佢仆街 影大頭 車牌

利申:假設對方係真仆街含家產通街笠女，警察兒女我都照救
一律打左先

幫推！

幫推，女手足真係要份外小心！

屌佢老母 推呀

p

黑警自己拉完殺左未推落海

有無屯門女手足要保鑣

唔該一律打左先

男都會被揸j
靚仔甚至被雞姦

大陸仔一開口串褒啦

一係一話係警察，咁你仆街了

同意 手足唔好再留手

支拿不嬲都好多姦殺
女仔要小心

大家係街要多啲留意下，最緊要保護女仔安全

敵在明，我在暗
反埋伏佢地先係上策

佢捉人都格硬黎
驚咩穿唔穿煲
講住支那話再姦香港少女個時
邊個救到佢地?!

一定要護送D女仔走先

痴撚線...如果捉到呢啲仆街，大家應承我，唔打到佢地終身殘廢都唔準放佢地走

好多都癲架，不過更多係得把口，認威威

所以一直最擔心嘅唔係黑警亂捉人
而係扮黑警綁架之類

提防分化

其實推理返係好合理同可信，所以咁耐都無人報案話有咩不合理對待，我都一早同朋友講左佢地被侵犯一定有比人拍片，你咁講就全世界都睇到，因為唔係個個都受屋企人恐嚇依招，所以咁多女士唔出聲什至無人出黎講過一句

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

可以一樣對返藍絲同狗狗啲女咁做姐

真心，睇黎個個都要訓練到羅拉咁先得

推 屌

提醒大家，邊忽分化？
分化香港人同支那人？

屌佢啦 製造白色恐怖 嚇9啲女仔唔撚敢出
件事係有可能發生
絲打而家開始 唔好一個人夜晚行 去人多地方
重點:搵男仔陪 + 學武

推啊

習武

提防埋白色恐怖

係咪琴晚（7/10）尚德果單

屌 我一開始咪叫啲女組隊出唔好單拖
你同我講埋同一番說話 然後話我嚇尻啲女仔

警察唔好多事？打撚埋你呀屌

agree

冇警察 真係做咩都冇人理

女手足真係要小心..
男手足睇到真係要上去出聲，唔好嚇親...

就估到會咁
冇委任證咪會滋生罪案囉

之前有post講
女手足如果不幸遇上強暴
即刻屙屎瀨屎 唔好怕污糟

CLS

發夢都要小心
106嗰日喺銅鑼灣走見到個女手足想喊想喊咁
以為俾tg 嚇親
原來唔係
DKLM 原來有個阿叔趁亂揸佢個胸
捉唔到人咋
如果唔係即刻手到打斷佢

防人之心不可無

有無巴一齊扮女人反擊

push 萬事小心

唔好亂9咁up啦 係又推唔係又推

佢9up，但有腦殘會認真，然後上腦。

我講明先，選邊個手足遇到，爆佢春袋係最最最低消費！

暫時收到既信息係狗同班叔父傾掂數 上面唔會再有人落黎搞事 但本身住響香港果班大陸佬就搞咩都唔會有人管

係街見到跟隊要快
香港已經唔安全啦
幫到就幫啦好嘛

大家出街時要提高警覺，留意身邊嘅後生安唔安全。
唔好再一到行到玩手機😥

一定要小心啊

建議女手足帶定把刀仔係身，有咩事作自衛用途，就算遇到真狗，無出示委任證又點知佢係咩人

屌你老母, 見有學生跳閘比便衣狗禁低唔幫拖都算, 見到便衣狗無端端夾人唔SHOW PASS就打佢老母啦, 佢話佢係狗你就信佢淆佢咩, 宜家D女手足比人搞你地仲咁潔身自愛唔幫拖

痴撚線

push 女仔入

唔好一個人出夜街，搵多個伴

===============
幫幫手推俾更多人知

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

Cls...

見到一定要打狗救人, 唔show警察號碼一律當冒警綁架.

屌你條死仆街

拉

唔好大意

打狗呀！

屌 得我一個出

大陸就是腦殘多

推爆佢

慎入！有圖！十月八日 海怡對出發現全身黑杉浮屍

黑衫浮屍 係女性 , 全身都係黑, 好有可能係女手足

女手足就算要出都要同幾個一齊出一齊走

女權死晒？

喺大陸抓香港女孩？新宿就話有大陸雞叫啫

尋日將軍澳先捉左個 屌你老母

大陸網好早已經有人咁講，鼓吹其他人咁做
男女都要提高警覺

雖然殘體 但幫推

Dklm

Cls

今日柴灣就有單女浮屍

推 P牌都要推

咪大陸人做希望得個講

張相係tg文宣組有人傳出黎 你唔信可以入去睇下

如各位手足遇到這種當街擄人嘅情況，應馬上上前痛擊和綁起有關綁匪，以儆效尤！

9up幾句就嚇到

保護女手足啊！！！

其實照你咁講
可以推斷好大機會有人冒警捉女仔上車
然後就掉落海

CLS DKLM

wtf

應該真

所以要提高警覺

要記低車牌號碼（車牌號碼可以搵到登記車主地址名同身份證）

我地照番佢地，捉番幾個休班警，藍絲

幫推 呢單野唔係講笑

因為依2日真是有人影到同見到有絲打比人捉上車
追下post 啦

小心啲無壞

而家香港係無警時間
藍絲大陸仔做乜都無後果
各位要照顧同路人

好L癲 DKLM

Tui

拉 白色恐怖

唔出奇，依家班人乜都夠膽做，而且手足一個都不能小

女仔要小心呀

街坊放狗要幾個人一組, 一個上TG睇消息, 其他就注意周圍
仲要拎遮

【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

DIUUUUUUUUUU!!!!
不過性暴力並非只係女性會遇到㗎，全部手足都要小心！

真與假都好
全世界互相保護

睇到好撚嬲
絲打們真係求下你唔好自己一個出

全民勇武保護自己

呢啲捉到斷手腳jer 基本喇

重新一次，要勇武
勇武唔係口號

要有自救而殺人為前題的心理準備
扮狗，真係狗冇人分到

而怕狗而唔還拖嘅會好慘。

Pushh

唉......

推推推

小心

唔理真定假，女手足真係一定要小心!

女手足要帶刀旁身
講真

推, 小心為上

女手足 你話我歧視你又好睇小你又好乜都好
咪撚再落單！
咪撚再落單！
咪撚再落單！
岩岩又有一單女子全黑衫褲浮屍啦
仲想俾人傷害幾多次先夠？
如果你連自己都保護唔到既你地咪再出黎發夢
死都要出既唔該組隊 至少有幾個男手足係身邊
所有男手足自動自覺殿後
女手足未返到安全地方你地一個都唔準放佢地走

+1，圈子細無男仔fd，上次出都係幾個中年叔叔自發企喺隔離話保護我，叫我唔使驚

點都好
唯一提防方法就係女性手足一定要換衫

推！！

推爆！！

大家都要小心
夜晚女仔真係唔好自己一個係街啦

就算唔係去行既女仔都要小心

推
推
推

早前話有女仔係街俾人打暈然後執走左

推到所有絲打見到

就好似呢個post咁講

依家出去行街無論幾時都要提高警覺

推你老母落海咩死開啦

痴撚線 垃圾黑警同支那人死全家

推唔到都要推

班黑警未最鍾意上連登收風
然後大大聲係記者會度解釋
成日話自己政治中立
請問有無相應措施保護巿民

萬事小心

而家女仔落街跑步都隨時出事

DO NOT do the same to 支那人

垃撚圾

大力推, 屌那聲

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

林奠多謝手足咁熱烈討論！笑住睇回文

不論男女都盡量唔好落單

同埋緊係趁你地無防備先做啦

到時你地有防備，已經無左幾個女手足

仆街 絲打行街真係唔好掛住玩電話 一定要睇清附近有無人跟蹤你 我屌

Diu 好撚仆街

[告黨鐵] 所有買過全月通既巴絲入

一齊做

香港真係變左日治時期咁樣
殺嘅殺，姦嘅姦
好撚想美國出軍嚟香港

女手足真係要小心

好多人唔係你咁諗

又出？
唔好又搵我搵第個啦
唔得閒
話左出 又遲到又飛機

放心啦我會睇住自己

中共最撚鐘意做呢啲

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

其實呢期咁多浮屍岀現，會唔會係班支那狗捉完女仔上車之後番去先姦後殺

香港中共 北韓化緊

屌你老母死仆街至撚憎強姦，大家要小心，睇住啊

最好約埋fd，3至4個咁出啦，散場時要換裝

香港警察係殺人犯
Hong Kong Police is murderer

冷處理會唔會仲好，難保多人睇到真係有仆街咁做

推，吊你老味，禽獸黎

我覺得個Post 未必係假
但引前線手足打警察係真
各位前線唔好上當真係諗住去打警察救女義士
女手足亦做好體能上的訓練，要速速逃離現場，唔好再等嚟等去，死都唔走

有冇個po睇下？？
或者大概係咩名

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

如果係真，香港既新腥港人睇路

推等天收啦仆街 ！！

推呀屌

女手足睇路

屌，邊撚到有今多猛男啊
搵到個男既保護都算係今啦

佢一開聲就知佢係蝗 跟住基本上閹左佢都得

男仔好，女仔好
大家都要小心d

推！！！

唔理真定假 女手足要小心 班仆街真係冇人性

推 保護女手足

真假都要防太多趁火打劫

Push.

俾完狗追真係有陰影 唔敢去開花住
同啲狗得30米咁近

男仔都要驚架

見到即刻打佢老母

會想係刺激大家行動升級？
有無相？

屌 痴撚線

就算係鳩噏 佢講既都係事實 黑警唔會理 報警都冇用 仲可能會俾人姦多次

女手足千祈唔好獨自行動

小心唯上

推呀各位巴絲都要小心

日常黑衫都有事？

唔理真唔真都好 大家都要提高警覺 以防萬一

依家周街都有強姦犯
絲打求下你地出街果陣好好保護自己

好撚嬲屌
幾時死呀佢地

推，女手足唔好有事

推 邊個先係亂港暴徒

男女都要小心呀

所有絲打點都同我搵個巴打/男性朋友一齊行街，痴文宣、發夢、落街買嘢食 ，特別係夜晚呀
一陣唔見咗又有焦土撚出現，又增加和理非嘅壓力，製造白色恐怖

重後重申：咪撚再著裙、熱褲、背心同我去發夢呀～要蒲要玩同我走，咪撚再拖累前線同其他人

（ 個「撚」字唔係粗口，只係助語詞）

唔理真假 推左先

所以知法犯法既黑警，有名俾你叫，
唔出示毀任證，仲係非法活動既幫兇

唔好講笑，尋日上水真係出現過有狗想警告之後捉女仔，好彩有夠多街坊出黎起哄護住，唔係佢地真係會為所欲為

就係呢條狗公，喺上水蛇王兄對出

所以街坊們見到真係要圍埋去出手相助，唔駛出手，迫埋去出口起哄迫走班狗都得

女手足留意！
最好3、4個一齊行！加埋男就最好

你又唔係唔知香港褔建幫幾撚痴線

唔知真定假 不過提高警戒心係好事 而且唔只女手足 係所有女性都要小心 班仆街9成唔會理係咪真手足 睇o岩就捉

你唔知大陸班信家鏟可以有幾撚恐怖

PUSH

推爆

痴撚缐

遲撚早你班仆街大陸人一件件咁掛起到暴曬

男手足請護送女手足到真正安全先離開
唔好慳果幾分鐘
女手足請同身邊朋友報平安

救人！見到即獅了班仆街

全部女仔唔該盡量盡量少外出
要出一定要有兩個男性朋我陪住

Dllm推

全部女仔唔該盡量盡量少外出
要出一定要最少有兩個男性朋我陪住

推 有機會對家想散播白色恐怖
但都要小心

推上去呀

多謝大家提醒
警戒心太低先自膠一打

推佢老母

任何時候都應該保持警覺，喺街唔好掛住睇手機

睇到我好撚嬲我屌你老母

其實依家 搶劫珠寶行 銀行 偷野 咩事都無警察
有都有排先組到成隊過黎

CLS
冇証亂捉人
果班被嚇親 唔識幫手

全民勇武制伏可疑人士
全民勇武制伏可疑人士
全民勇武制伏可疑人士
全民勇武制伏可疑人士
全民勇武制伏可疑人士
全民勇武制伏可疑人士
全民勇武制伏可疑人士
全民勇武制伏可疑人士

講個個可以係9up
但睇既可能真係跟住去做

做到就梗係

唔理係咪真 真係好嬲 呢啲垃圾去死都益咗佢地 最搞亂香港咪係呢啲仆街 淨係識侮辱人拎著數為樂 祝死後永不超生

推
講左好撚耐
是旦著到防暴咁樣就可以捉女仔走

男仔都會被性侵
一樣要小心

荒謬，屌你老母！

係你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

第一！！
可唔可以唔好成日耷低頭玩電話？
出得黎行警覺性要高啲，拜託！
香港再唔係以前既香港⋯⋯
手足好珍貴！
請互相保護

推！！！要帶防狼器，胡椒噴霧，裝求急app，同朋友一齊出街

黑警藍絲 有咩做唔出

d 狗依家可以無警車，無制服，無number,無證件，蒙埋面咁拉人，就算喱單唔係真，都一定會有人冒警綁架！ 唔好覺得香港一個壞人都無啦，只不過以前風險高唔出手，依家可以入d 狗數，d 仆街冚家鏟綁架強姦有幾出奇？

推爆比女手足睇

其實咁樣嚇9 d絲打 又係有人傳

係真係9up都還好
係真既就一世架喇
出入真係要小心

冒警做半年 口罩坐一年
自己諗

女手足小心為上，而家呢個仆街政府同埋班大陸喱咩都做得出，唔想你地有咩事

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

班禽獸絕對做得出

仲有休班黑警都會做 小心為上

女手足入夜, 如無其他需要就快D返屋企.

如果真係需外出. 請帶同一名男或更多人保護

有啲乜嘢 即刻吹雞！

見到真係要打7班強姦犯

絲打要小心

各位女手足 要小心！

有冇勇武女手足可以保護我

任何人單拖都死得，而家你識鶳人哋唔識？你唔夠狠等於人哋都唔會夠狠？啲黑社會殺開人使你教做嘢？獅子山飛鵝山發現嘅仲唔係俾人鶳？

同我每3男1女作為一小隊

有乜嘢就即刻吹雞 吹隔離啲路人又好 吹自己啲男性朋友又好 有背景嘅吹自己啲兄弟出嚟 吹手足出嚟又好 總之就係人多最安全

咁就是鶳了捉女仔嘅人

屌佢老尾 捉細路去賣咁既招 直接拉上車

要小心

tui

推 狗要回應 點保護
癬家就要回應點送佢地一程！

好恐怖

點睇都似9UP喎
小心D係好
但唔駛驚到咁

女手足你地再出黎你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

帶防狼器出街！全部自稱警犬嘅電左再講

手足要保護好自己

會唔會同最近d自殺案有關

多得啲冇名冇姓冇委任證既popo
先有呢啲趁火打劫既賤人
當然都唔排除係同一班人

嘩屌 推

各位絲打真係要小心！避免落單同行去偏僻地方，最好搵伴一齊行！各位巴打都要幫手留意一下！！

推啊 單拖出街真係無辦法 盡量盡量早啲番屋企啦 唉

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

寧可信其有

推 所有絲打一定一定要小心！

真係有人冇OT 負皮我

仲區議會你老母咩
點解決DQ呀? 仲信個制度?
咩係主次都分唔清

制度內有用就唔撚使上街頭啦
聽你講真係死得

搵女仔fd陪囉
搵多幾個壯下膽

推 真係擔心會發生

提防啊屌！！！

盡量唔好一個女仔出入

各位絲打小心
但就算係佢咁講
我地香港女兒係唔會驚嫁
錯嘅唔係我地 無懼白色恐怖

九龍城東頭村嗰兩個女仔搵返未？！

真係驚驚地
買定個防狼器先

推 女手足有時自己行要幫手唔使怕羞 我地好樂意幫你 但當然搵人幫都要提高警覺

有冇病啊你，咁都講得出

唔排除係真

咁多浮屍
未必單單都係死差佬做

就算真係大陸佬做
差佬都當睇唔到

收皮啦你
多管齊下唔得㗎
區選重要
其他抗爭一様重要
缺一不可

一定唔好自己一個！

防狼器買左未
& German army knife

香港因為有香港警察 所以咪唔安全lo

防狗之心不可無！

左膠冷氣軍師唔撚落場感化下佢地唔好性虐殺我地？左膠見唔見到啊？撞人阿叔無事兼有錢收，被撞到傷殘個位手足被告暴動罪啊。

人地唔撚講道德，你仲左膠咁叫人搶道德高地你咁叻咪感化下啲popo囉

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

推，擔心女手足

pish

不過有少少覺得係想嚇人

而家呢嗰時勢佢地有啲係做唔出？DC9撞完人都有錢收啦

總之小心，唔好俾手足落單

帶多兩套衫隨時換裝

特別係女手足

CLS
女仔單拖出入要份外小心

就算9up 我都相信而家既香港係會發生or已經發生緊

冇人敢阻？
你唔好比我係街見到
你話自己係差佬我都照搶人

推呀!!!

反抗啊 香港人

雖然好唔想睇到

但現在咩都會發生㗎啦

好想喊

11/10 十八區 全民文宣

1

唉
出個街都唔可以襯黑衫
呢個香港好陌生

推。